2019年區議會非建制同時拎到 「總票數及議席過半數」的話，我去彌敦道裸跑（太子到尖沙咀）!

投票
投票
投票

投咗未必贏
唔投一定輸

求下大家
香港冇幾多個5年可以輸

LM

彌敦道裸跑 一定要推

要跑幾耐？

推

跑

幾時找數？

可以幫你開路

彌敦道全長幾長？

lm

彌敦道全長3.6公里
巴打記住練好體能先

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

Push

彌敦道宜家咁毒，驚你跑完以後不舉

咪再推啦樓豬好慘

拉

潛水可恥

樓主？